{"translations":{"ocUsageCharts":"Statisztika","Storage_title":"T\u00e1rhelyhaszn\u00e1lat","StorageUsageLastMonth":"T\u00e1rhelyhaszn\u00e1lat az el\u0151z\u0151 h\u00f3napban","StorageUsagePerMonth":"T\u00e1rhelyhaszn\u00e1lat havi bont\u00e1sban","StorageUsageCurrent":"Pillanatnyi t\u00e1rhelyhaszn\u00e1lat","DefaultChartSize":"A t\u00e1rhleyhaszn\u00e1lat m\u00e9rete az al\u00e1bbi egys\u00e9gekben lesz sz\u00e1molva:","sizes_kb":"Kilob\u00e1jt","sizes_mb":"Megab\u00e1jt","sizes_gb":"Gigab\u00e1jt","sizes_tb":"Terab\u00e1jt","ActivityUsageLastMonth":"Tev\u00e9kenys\u00e9gek sz\u00e1ma az el\u0151z\u0151 h\u00f3napban","activities":"Tev\u00e9kenys\u00e9gek sz\u00e1ma","ActivityUsagePerMonth":"Tev\u00e9kenys\u00e9gek sz\u00e1ma havi bont\u00e1sban","Activity_title":"Tev\u00e9kenys\u00e9gek (Aktivit\u00e1s)"},"pluralForm":""}